macbook air 個touchpad有左觸控感

正常禁個時會有類似MOUSE個種單TICK嘅聲音同觸控感
但依家冇左 但功能觸控手勢全部一齊正常
不過我禁落去見個PAD 凹左去咁 唔知係咩問題點FIX
有冇巴打試過知道係咩問題？？？

標題係冇左觸控感